返歸喇！唔好用激光炮燒狗屋喇

金鐘既手足返歸食飯喇！唔好俾人switch 左focus呀~ 今日焦點係逼爆維園 流水式集會呀

$ush

今日任務完成 返屋企沖涼！

Push

p牌 3字頭會員

克警，唔係個個好似你咁收錢做陰執野架！